兩首詩--三問

我真的很想問暴政魔警每日的荒謬鬧劇到底何時可以結束？如何讓他們獲得應有之懲罰？何日可以光復香港，煲底相見？

兩首詩--三問

三問天地人 正道何處尋
蒼天若無道 替天行其道
大地若無靈 捨命開太平
凡人若無心 以身渡眾生
正道若還存 萬民皆有權
光復新時代 革命創新天

我
問天
蒼穹下
天理何在
何處尋天道
以正因果業報
視萬物皆如芻狗
而惡賊卻禍害千年
不見報應降臨之應許
見盡天下悲慘苦痛之像

我
問地
大地上
地靈何在
何處尋樂土
以供安身立命
聽萬物皆在吶喊
而暴政使赤地千里
不聞百靈反抗之號角
聞遍地上哀鳴絕叫之聲

我
問人
凡塵中
人心何在
何處尋公義
以對天地良心
心中有義當決志
不默而生寧鳴而死
在絕境前願拼死一戰
焉知勝負只求問心無愧

月巴好詩

蒼天已死 黃天當立

多謝支持

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)